tg channel 育龍有機會係假冒層龍小隊

From 國難五金 fb

原本都覺得可疑，真正嘅屠龍小隊點會咁高調？
咁高調整個tg，又fb page，博拉咩？
國難五金仲要話佢哋係唔等錢洗，有佢電話
我唔係想特登捉鬼，但其實諗深啲真係又可疑
大家都係睇定啲嚟
唔好俾人呃國難錢

Tg channel:

屠龍做野好小心，點會咁揚開專頁籌錢，明顯有問題

10連推

1

推

2

3

呀叻可能會受昆既

個channl 5千幾個人，會有幾多捐左錢比佢哋

4

唔係有立場新聞fc咩?

仲要特登剪埋片岀來求資助
點會咁高調

如果係假,點解咁耐都無成員出來講?

係人幫可以扮啦

之前唔係話大部分都俾狗拉左咩

可以做假只要你夠假厄到記者就會見報

Agger

屠龍做野小心至奇

5

第一身拍 係成員定記者？

屠龍係真，呃錢亦係真
你有幾可見過有前線咁貪要人養佢？

大家睇定啲來仲好5千幾多人每人10蚊，如果佢地係假都賺左唔少

拉乜鳩 警甴冒充就係想引蛇出洞

前線咁小心
點會又tg又fb page

其實fc唔到真假
用不捉鬼論我就唔會質疑先囉

就算佢地真心要資金都會小心揾人
唔會開tg叫咁撚7多人幫佢咁高調

6

7

識人就fc到

8

有埋logo 笑左 你叫勇武手足開個tg channel都覺得會嘥佢時間
仲得閒整banner/logo/fb page同funding?
信既咪捐 唔會捉鬼

你假設左佢地佢醒

笑左，佢地個fb page整到幾有心機

唔想捉鬼，各位家長諗清楚先好捐

9

講真公開籌錢= 比POPO追蹤博拉

點會成員特登拍第一身

so fake

10

係好高調，但調轉頭諗
啲片唔係自己人點影的?

佢地每次出動都搵人影佢地，覺得自己好型

打緊扙咁危急，自己人仲得閒拍第一身咩

一言驚醒

段野一開始畀火魔法另一個手捉 拍黎畀家長交功課？

無呃你

咁咪都起瑪可以假定 up主同屠龍係識/ 拍攝者既關係

真係好難fc

波台狗黎分化？

整個GoPro 有幾難

人地屠龍，佢就育龍

至少一開始果段大家都未見過 直至聲稱龍隊既人放片

又係你條分化撚

即係立場個訪問都係假?

屠龍小隊有咩事跡？
其實係咪個個都可以話自己係

btw 個tg 叫育龍，你個小隊又叫屠龍， 屠定育呀到底

連登仔真係得啖笑
捉完鬼 又話人呃錢

你地要FC
宜家FC曬又話呃錢又話高調

真心好難服侍

話假扮 宜家出埋片又話偷片又話高調

屌你老母 睇片都知 根本黎黎去去就係果幾個手足

123

留意到依個acc喺多個post 唱淡屠龍隊，關注下先，段片第一下係第一身遞酒，點計？

太掦有可疑

我係指出真相，佢唔籌錢佢想點我都唔會出聲

同意分析

真

咪係 畀火魔果段都未公開過

我由頭到尾都話佢地有錢，所以係呃錢
無話係假

手足有做野係真
條team係真
所有FC係真

但籌錢就假
就一定係呃錢

唉 無得救

你攞證據出黎

佢係分化撚？

但個訪問入面又真係寫佢地係缺錢
但國難又話佢地唔缺

咁佢地主力做汽油彈比人係真

應該仲有好多功課片 龍隊放多兩條 收佢地皮

籌錢係真
呃錢亦係真

我只想講
寧願我被100加人呃都唔想有1個真
手足唔夠裝/唔夠錢

唔通手足用筆錢去買軍火去殺奇又同你講咩

籌錢就一定係呃 一定係拎去亂洗

以自己把尺去度人地

612咁多錢你唔撚話佢呃錢？

懶係看透世事

佢地每個月都有金主課超過六位數

放多幾條就差唔多

攞證據出黎

既然屠龍有國難5金電話
可以同國難溝通下

等國難fc係真
咁大家咪繼續磅水囉

因為佢地本身有錢

。。。。證據呢

嘩 原來講下就有
想知你邊度收風

我夠可以話 佢地每個月每人至少有10萬安家費添

成個post同啲藍絲屈人post有咩分別

好撚肉酸 好撚可恥

放埋條片 搵曬Fc 都可以俾你話呃

我凳其他手足/前線可憐，比人拉完冇左份工冇人理，屠龍有人供養大家都照課

借分享 反送中運動警方行動紀錄
非編著人員
如版權被侵犯請通知

我識人
我講大話 抹黑 分化 聽朝就死全家

你係咪私人恩怨啊= =
ching 如果你地個team有事都可以同星火/直接講出黎架，手足一定會幫

咁的確無安家費，我唔志在屈佢地，有個句講個句

你含撚啦

前提係星火會比錢，我聽過任何手足claim到星火任何錢

嘩 好偉大
龍隊有幫過其他前線手足同隊伍 你又知唔知？
提供過律師 住宿 你又知？

真係有用既 = =
我都識跳跳虎啊 聽日叫佢拍片解釋

既然係真，點解唔可以派花紅比佢地？

一句我識人 就可以老屈了

我明了

真正既屠龍小隊邊有咁多時間搞page？出去抗爭完都返到屋企都冇時間啦 可能係O記但狗仔想引蛇出洞

有冇諗過 搞page 收錢 籌錢既工作 係可以交俾其他人黎做
屠龍隊唔係剩係得勇武手足

後面後勤有班唔敢打既 咪可以做呢啲野

上星期屠龍自己都係搵民陣同星火
律師同住宿都係有人幫手搵，唔係佢地自己出錢

分化撚 blocked
番支那國玩共產主義人民公社啦
衝又三十六 唔衝又三十六

拿 我唔知你係咪講緊其他隊
原隊荃灣個隊 就無人衰既
係唔需要搵律師

ching 小心 啲名詞!!!

知情人士講關於前線team 唔好太詳細

我講緊沙田，亦係唯一一個
唔計大埔佢地累死個位

你上面又話個訪問係真
但個訪問又寫佢地缺錢
但你又答佢地每個月都有金主課水
好難信你WO CHING

大幫我講緊三星期前個單
唔好誤會

訪問係真，無話缺錢係真

黑警既放蛇行動
可能過2日話已經拉左人

佢一時一樣咁 好難捉摸

屌， 其實冇得拗啦， 佢話係屠龍小隊咪屠龍小隊
個team 名又唔係有咩認證
你估好似學會咁有membership 咩， 本來已經冇official 既野證明到呢隊野
所以點fc 都冇用我覺得。

屠龍小隊似係理念more than 一個隊名

邊到一時一樣

開始懷疑黑警係唔知邊度拎到啲片扮屠龍小隊，然後搞場大龍鳳引戰，你睇，個個係到公開爆依樣個樣
(假設你地唔係9up）

知道將會有訪問出，唔代表佢係畀人訪問嗰個

條team係真，有做嘢亦係真
但唔代表籌錢嗰個係條team嘅人喎

留意吓TG公海，本身都有流傳過開始果段

屌你地老味啦 屠龍兩日前已經出po籌期仲話撚左會有報道出街認證 比你班捉鬼撚fc 人地捱撚左五個月捱到依家頂唔撚順出黎籌期 成班玩捉鬼又話一人捐十蚊都好撚fatfat呀一定係呃錢又盛唔撚幫
國難奇鳩怪又中意衝出黎帶風向唔係今日既事啦 唔比國難冇搞清楚自己柒左？
第五個月喇 口就話核爆唔割呀 但咩都話係鬼囉
立場蘋果訪問晒都可以話係假 最撚醒係你地啦香港人
入去擘大眼睇清楚啦

屠龍小隊要幫手！！！

開埋樣同名俾你好唔好呀

其實應該講， 俾人訪問話係屠龍小隊， 唔代表真係屠龍小隊

我都話，屠龍小隊有冇咩特別認證先， 如果冇其實fc 唔到

唉 終於有人講人話

我嬲到依家開post講添呀我

冷靜D啦巴打
但國難好似係已經打埋電話問屠龍小隊係咪缺錢
而佢地係否認左
係個FB POST個comment睇到

佢地無頂唔順，有金主長期課金
呃錢唔割，但要制止

冇人出來屠龍果陣, 你地又話冇人出來做野, 學咩人反抗?
而家有人出來做野, 就搵盡各種理由話人係鬼, 咁你地到底想點?

Push

想講條片有7成嘅嘢唔係佢地做
幾位知情手足講咗咁耐講到我都口臭
仲捐

屌你老母
剩係話識人識人
幾句就抹黑人呃錢
真心痴撚線 你同啲藍絲有咩分別

睇唔透，我只覺得真屠龍會自己開個細group搞
一講出嚟比人知=個plan 廢咗

推，錢要真係送到有需要嘅義士手上，而唔係騙徒手上

國難唔係不嬲都係挽分化架咩

你見唔到 你唔知 唔撚代表冇
你咁撚叻質素
不如諗下可以做啲咩幫助場運動啦 手足

同我嘈啦
話屠龍係假嗰啲捉鬼撚快啲入黎比我屌

出黎同你講我係屠龍佢係假嘅咁？
你又會唔會信佢係真？

信唔信係一回事，但至少都應該出來講下。

同意, 佢個訪問都話要升級, 你點知佢要錢係咪黎買貴裝?
反正捐得錢都係你自己afford到既錢, 捐比612星火大把人捐啦

其一啦, 其二係出黎都係weekend多, 星期一至五搞個channel要幾難?

同意呀, 捐嗰少少錢唧, 你唔捐唔好唔比人捐

Fb page都有咩料 假冒黎r食
已report

你又幫咗啲咩
把口至撚叻就係你依啲

我信國難五金
各位小心

咁屠龍既tg channel呢?
嗰個可唔可信?
因為嗰個tg channel有post立場報導

問埋本人否認左
連登仔直接叫自己連豬啦
蠢到豬咁
咁鍾意比人呃

仲要個page都摺撚埋擺明係呃錢
成班都可以繼續仆去科水
唉屌唔捉鬼但係都要用腦諗野架

Channel個個都開得

咁古怪有質疑又話捉鬼
最撚柒就係以為紅大字就係道理

宜家個page笠左水已經知咩事啦

唉

出黎自爆？點出？ 開個記招講？

又係一招高招
扮屠龍出黎講野
即刻令全世界猜疑屠龍手足真偽
就係睇中真手足唔敢出黎現身
真手足最後冇哂錢棄game
或者俾割走

手足小心

公道講
勇武會拍第一身，想多啲人模仿
但高調如屠龍，又未俾人拉，我覺得係奇蹟
一有錢銀交易，其實追蹤到嘅機會好大

釣魚

個隊叫屠龍小隊 個tg叫育龍係搵家長助養佢地

連登仔真係好撚易比人呃/帶風向
只要打好多字出黎就會個個比正評聽晒
唔夠多字？唔緊要
比D顏色就可以
唔得既就再較大隻D
即時變左大道理

I tried to donote, they use 馬會ac, means they can trace back, and they request a receipt, when I ask "y u need the receipt" they stop chatting

推，唔好俾人食人血曼頭

係唔係即係開掛之達人都有問題

連登最吸引mon po狗嘅
就係呢啲罵戰爆料哂冷post
總有人挑機問人地做過乜知啲乜
然後總有人爆啲唔知真定假嘅野

條友比人踢爆左呃錢50萬

on9 開馬會ac，一查就查到邊個開既戶口，驚死人唔黎拉9你？

想人地花式自殺？
又開民間記者會？
仲記唔記得點解佢地會開記者會？
就係因為你地無人信佢地
我相信大把人心裡有數 但唔出名唔代表乜
好簡單，唔想自爆

屌同啲冷氣軍師嘈到自爆埋
做乜咁傻

俾人呃完仲要屌尻人無貢獻
你地嘅貢獻就係俾人呃？定買贖罪券？
唔通下下都要出黎自爆？
佢自爆到咁就係人都知係假架啦屌
同埋 扮屠龍嗰條友 你自己小心啲

可能係共產黨想搵背後金主出黎

條片有啲肯定唔係屠龍小隊嘅人

用連登開post咪得

屠龍小隊要幫手！！！

一早開撚左

唔怕啦我個ac起唔到底 手足有心
信得過連仔
同埋我講大話㗎咋

未見過勇武咁高調，好難信

你又咁肯定國難識個隊係 荃灣個隊？
國難既公信力會大過立場同老豆搵仔

育龍channel就搵人FC曬
國難就字面話識人 就可以隨便抹黑

push

fake